喺火炭駿洋邨俾人隔離緊，你問我答

係邊中招的

同確診同事有緊密接觸，不過我呈陰性

咁都唔可以住家隔離？ 你地打完茄輪呀？

入到去其實係點, 有冇話要每日驗/食藥

帶左咩入去消磨時間?

點打飛機

因為我唔係自己住，所以唔可以家居隔離

入到去早午晚三餐都有，有杯面同飲品提供，每日都要驗口水同探熱

暫時呈陰性

希望你無事

提手電腦，有wifi提供

入廁所，一個人一個單位

徐晃幾大?

有冇得call g上去扑野

野食點解決

有無西屌？

公司有無叫你做野(有電腦)

包三餐，放係門口

做運輸，唔洗搞呢啲野

夠鐘放飯了

wifi快唔快?穩唔穩定?

咩餸？

信唔信越來越少確診